有無人同我一樣會開錯app

成日一無聊就會不自覺咁開左hkg+

我都係

Del撚左佢啦